不知不覺分手已經三個月

如果你有機會見到個post既話，我想向你問一聲好

分左手三個月我陣唔中都會諗起你，不過我都知我地無機會再係返埋一齊。

當初我咁樣，我承認我都有我做得唔岩既地方。

經過呢三個月冷靜落黎之後，我唔知你過得好唔好，但多謝你 令我對事物有新既睇法。 冷靜落黎之後先發現自己想要既係乜野

最後我想講既係，同你一齊果段時間我唔辛苦，你無令我後悔。不過走到呢步我已經無力再繼續

心裏面會有你既位置，我係唔會忘記

想要咩
講唔講得

你指邊方面

就係唔知先問

想要心靈上既交流

same here

其實係咪真係咁無可能呢

講llm
完左就唔洗理啦
各自有新歡都唔錯

有時有無力其實睇你愛唔愛個人姐 如果你愛既咩都做唔到理由 唔愛既咩都係藉口

Lm
睇到喊左

我都係
呢一個月
覺得自己真係好多野都做得唔好
但我個心依然中意緊你
唔捨得放低

我都喊左 因為好似我個ex講野咁

我散左兩個半月
覺得大家都有好多野做得唔好呀
但可以點
佢唔願翻黎
我都一直等佢翻黎

一個半月喇
你同新男友要幸福
我做左太多唔好既野
令你難過
放生你搵個好d既未嘗唔係好事
無謂跟住個毒撚生活

我好掛住你 你要我做到既野我最後都做到 搵到份好工 順行畢到業